【與夫欠債逾千萬】撐住頭家16年 楊婉儀最悲時：諗過死咗就唔使聽到呢啲聲音同批評

去年8月，生意拍檔卓越勝訴，法庭下令楊婉儀夫婦須歸還500萬連同利息，兼且要付訟費。他們當時連律師費都慳，沒派法律代表抗辯。
除了這宗，兩夫婦還有兩宗官司在身，包括前年2月，被已故生意拍檔的遺產管理人，入稟追討187萬。
去年6月，財務公司淼鼎入稟，指楊婉儀公司以港姐后冠，及美國加州物業業權作還款保證，借了240萬，至今連本帶利欠376萬。
除了這三筆巨款，這幾年他們兩夫婦試過被銀行追卡數和私人貸款。
雖然財政方面那麼多麻煩，但他們仍然住月租7萬西貢豪宅，不過去年10月，就被業主入稟追討4個月租金，一共28萬。
去年王帥勳連第三者保險都沒買，被控停牌期間，沒第三者保險使用車輛。現在他們仍然駕車出入，但就由楊婉儀做司機。
這幾年困難重重，楊婉儀和老公沒大難臨頭各自飛，新年前兩夫婦繼續出動找朋友傾大計，一直在找解決方法。與朋友傾談時，主要由楊婉儀負責講，老公多數聆聽及附和，並幫手買食物招呼朋友，分工明顯。
結婚16年，楊婉儀一直做好老婆和媽咪角色。尤其練馬師老爺王登平，大讚娶到港姐新抱，他們大有面子，爭光不少，楊婉儀更加不想夫家失望。
近年面對困難，楊婉儀總是向朋友報平安，叫大家不用擔心。
事實上，在這16年，她情緒最低谷反而是生完囝囝之後。她說當時大女歲半，細仔剛剛出世，她睡不夠，傳媒又批評她生完第二胎走樣。當她聽到兩個小朋友一齊喊，就問自己為何生命變成這樣。她說當時曾經想過，死了就不用聽到這些聲音和批評。
不過，當她望住兩個小朋友，明白他們好需要自己，覺得小朋友沒媽媽會更慘，於是情緒慢慢平復過來，更指是兩個小朋友救了她！
她和老公拍檔出版過自由行雜誌、賣過高檔BB衫、開過公關公司及幼稚園，但全部都不成功。為了兩個仔女，可能要更加踏實生活喇！

表面風光

又要冇錢又要租7萬

去年王帥勳連第三者保險都沒買，被控停牌期間，沒第三者保險使用車輛

另一單

無交租算唔算租？

港姐黎講佢都算樣衰

點解會搞到咁
做生意 無做好風險管理
還是係貪勝不知輸
又還是係訓身無悔

開間幼稚園都可以搞到咁
邊度估得到

佢地好明顯完全唔識做生意
又唔肯腳踏實地

我都唔知講乜野好
今時今日做生意 仲要搞到咁大
應該係開間有限公司做啦

基本上 開有限公司 無乜做古惑野
蝕極 都係大家開頭果份本啫
真心唔明點解會搞到倒蝕過千萬

還是係咁聰明 搞合資經營
街數全部要上身

律師費都慳，比債主禁住搶就預左

搶？

有無諗過還先？

一蚊都唔借就係，如果要借錢，銀行會要股東私人擔保

咁銀行借錢
唔會只係睇擔保
仲要睇財務報表 同埋你有幾多資產

間幼稚園係佢地自己開
無理由自己走自己數
要班擔保揹哂上身嘛

應該窮撚過我

同阿B一撚樣,嗌窮都可以繼續過富豪生活

好在有人記得佢啲衰嘢

以為奶共有人照？ 抵撚死啦

唔破產咁岸鳩

王登平跌少少出黎都夠做啦

破產算吧啦

仲唔腳踏實地, 唔識做生意都係要做, 唔係有名氣就得

好多人想做老闆，但香港租貴，一唔掂，輸租金都破產，年中茶餐廳令不少家庭－鋪清袋

有錢人幾冇錢都唔會過窮人生活。食朋友牌都夠食一世

依個世界係有報應

仲發夢有一日會翻本 根本唔識做生意, 樣樣都掂又唔撚精, 多多錢都唔夠蝕啦on9

腳踏實地算啦

開樣樣都衰 證明自己無眼光做生意囉

如果係日本仲可加入女優行列

抵撚死

點解我會覺得佢老公係郭晉安？

仆街我都係

勁撚樣衰

三眼仔

國際幼稚園

樣衰到咁，唔怪得鄭子誠食馬蹄露，唔食凸眼金魚。

唔係馬後炮，一早覺得，劉青雲老婆已經係最後一位真正港姐…

傳聞其實佢係本身打playgroup工
之後因為係名人身份加本身學歷夠
本身唔貪搵好多
但要分佣金
見好搵咪自立門戶

好似仲有暗中r走本身既客
搞到而加無出名playgroup請佢
中低價個d請佢唔到
兩頭唔到岸咁

等如之前港共政府話要邊境開乜撚野購物城賣港貨都on9
奶共都唔知班支那人咩心態 佢地死都要踩到入香港買先信得過 係邊境開即係都未到香港 一樣唔敢買

抵撚死啦閪女人，報應呀

大波星人 同 曹敏莉都唔差

咁仲On9
即係本身有客源有經驗情況下
都可以搞到倒蝕咁撚多

搞啲小生意，點解可以蝕咁多？

因為睇完阿旺(古裝版)

佢隻眼咁大
好似Alita

plaugroup最大價值
係佢同各大學校之間嘅關係
同證書
當然教學質素都好重要

唔係佢訪問心中有心就可以
俾你一個真係好有心既老師
無學校既之間嘅關係同證書
都係白費

佢主攻貴價playgroup本身班客目標係入名校同教學高質素

佢太忽略咗同名校之間 嘅關係同埋呢樣野好講長時間建立既口啤

底佢仆街

借錢都要有抵押 又唔係上市公司
一係拎十足存款作押 一係簽guarantee全額擔保 一係拎物業作押架喇
default左就俾人追架喇

為左錢，可以出賣香港人

大波星人棄貓正仆街

小圾

港姐開始出現樣衰冠軍由佢開始
佢仲衰過莫可欣

抵死

呢十幾年做生意已經係搭順風車咁款

唔係咩多考驗難關

咁都衰就認命
食老本算

二千年八月，王帥勳爆出同陳雅倫拍拖，兩個人喺馬場俾人撞到，當時佢哋都好大方承認係拖友關係

from Apple daily

似係二世祖黎

成家跟本係賊黎既

當年幾鍾意佢

又唔算最後一位嘅 不過論美貌與智慧 郭藹明算係數一數二

內裡就燶乾

係囉，又唔做大肚劇（阿旺正傳2）！

係囉，又唔做大肚劇（阿旺新傳）？！

成日有預感楊婉儀會成為史上首位入獄港姐

呢條八婆何時全家燒炭?

離婚直接再嫁比王登平

佢個樣就算後生時都覺得怪怪地,點知點解都有等2名

完全唔覺得佢有靚過